Ach ... zeg niet, mijn lieve Miss Evelyn, en geloof me, het is niet plotseling impuls die me op de been heeft gebracht, maar vurige liefde en echt bewondering van je grote schoonheid en bewonderenswaardige gedrag sinds je ging deze familie binnen. "
